都市傳說，煙民老左唔食煙好快死

我老豆成日話老人家食左成世煙一斷唔食就好快死

我信
有親戚都係咁
一直食開 聲如洪鐘
突然話湊孫 走去戒
又爆血管 差啲係咁走咗
好恐怖

因為煙d焦油代替左個人既抵抗力 冇左就好易有癌症 好似係
利申 我呀爸有幾個fd都係戒煙之後個幾年中左招

其實依樣野有無咩醫學組織研究過
要食左幾多年戒先會有咁既問題
我有個朋友食左5,6年依排戒左之後身體都好似差左

認同
煙d焦油代替左個人既抵抗力 冇左就好易有癌症 好似係
利申 我呀爸有幾個fd都係戒煙之後個幾個鐘就走左

真係都市傳說...

聽講過左 50 歲先戒就會咁 , 所以戒煙襯早

唔關事，本來年齡就係好多致命疾病既risk factor
唔戒煙死得仲快

識好多好多人都係
一介煙幾年就掛左

咁唔該我老豆快d戒 廢人早d死
又唔番工又成日發脾氣鬧人

焦油有抵抗力？即係粘住個肺？擋住空氣中嘅細菌？咁換氣都差埋個喎

大陸有好多網有教學
教新移民點促進過程霸公屋
可以參考

又關新移民事

我阿爺都係咁
介煙前咩事都冇
一介就周身病痛出哂黎,冇耐仲走埋

因為都係發現身體開始有問題先開始戒煙，而唔係戒煙而身體出現問題。

就好似話入完醫院身體就會差左咁。

我指清除廢人依part
大陸好多四十幾嫁比六七十歲尾香港人
利用完唔想再對住個老野
就用某方法自然促進佢離開

明未

sor 我唔明關我個回覆咩事
可能我蠢啦，以為巴打你咁撚勁可以睇個回覆都知人地新移民定土生土長香港人

或者我下次利申番我老豆老母同我都你土生土長香港人，全部都係香港出世

我老豆食煙幾十年都無病過
早幾年試過戒煙點知一戒就大病一場
訓左幾個月醫院
一出院就食返煙...到以家又好幾年都身體健康

幾個鐘

連登吹水大會正式開始

係呀 聽我話各位食左十幾廿年千祈唔好戒
一戒好易死

劉馬車你唔係死撚左既咩？

續命煙，因為本身都死左，只因為keep住食所以捱到依家

唔知有咩根據
但身邊d長輩都係咁
戒左幾個月就大病